其實可唔可以又支持侵侵又支持黑人？

呢啲係咪係香港叫中立撚（港豬）？

但係侵侵又話用槍射9哂啲黑人暴徒

師兄下下寸到咁應，cctai堆師兄會嬲